你哋唔罷工？

咁我繼續食m記

賤畜樓主

【公開道歉】就自己侮辱女手足一事

不嬲都間唔中食下 班傻仔自己唔食又唔俾人食on99

正啊
圖都唔洗貼
直接用我個post就可以狙擊我

狗糧

五毛 手卷屋（好好食）
屌你老母

—————-五毛post懶人線————-

第一罪
手卷屋（好好食）與 正義的花生
公然侮辱及拉黑警性侵女手足post
光明正大摸女示威者pat pat

殘體膠post
全民攝衫！

膠post
我成日被狙擊，由你地決定我128出唔出

分化post
點解要搞紅綠燈？

五毛認證post
假道歉真人渣
【公開道歉】就自己侮辱女手足一事

垃圾post
我本來仲以為有白警